（平衡時空）賤種係歐聯黑人果陣有咩講

見到成班賤種衝出黎話黑哨
冇比十二碼又剩 平時自己得益果陣 有冇咁正義
呢場打多個都踢到咁多失誤 輸自己居多啦

唔夠疤狗正義做警察
又入拜狗討論區屌人地啲球員

疤狗歐聯黑尻鈀黎之後咪又係出局
出局唔計！？

歐聯出局！！唔計呀

上上籤！！！！

we did it!!!

直入決賽！！

六粒呀！

好撚熱血

冇賤種敢正面回應

點夠疤黑呀ching

正常少少既疤狗都唔夠膽提歐聯
樓豬真係

竟然有疤狗夠膽提起歐聯兩個字
實在勇氣可嘉

你盲撚左 ！？定係你唔敢面對

講緊佢地既標準牙ching

疤賽係r聯最正義球隊
上面條片明眼人一睇就知係移花接木

見到皇迷手足咁正義屌黑哨真係安慰

有冇手足知佢地黑人果陣講咩

講咩？咪認有得益囉，好似疤狗咁呀？

Super啦

係歐聯黑哨開習慣左 老奉俾12碼你咩